大膽假設，聽日會搞場大龍鳳幫黑警挽回聲譽

一早放晒風叫人拎武器打甲由

再早兩日已經出定銳武入元朗

等手足同班真心藍絲打緊再出動

扮保護平民 之後搵人出嚟講多謝警察之類

pprp之後出嚟打飛機，話接到有人報案5分鐘內趕到現場

然後話警方不分政見拘捕違法人士

搞完大龍鳳之後，高調拉人，低調放晒d藍絲

利申: 9up

你太天真了

似係

唔會，黑警依家仲會care咩聲譽？

返咗嚟啲留學生要識做啦

傻啦
擺明係黑狗同鄉黑一齊打人啦
佢地仲會care聲譽?

佢地嘅仇恨已經大到做戲保護市民都不了

都唔係㗎
pk鄧仲覺得有救
你睇佢係咁出席區議會就知

唔係做戲
一樣見人照打，返到去先揀人放

佢唔care呀，不過想話721係我地搞事班鄉黑保家衛國啫

正想開po講呢個可能性

dllm永不原諒香港警察呀收皮啦食屎狗
黑警死全家

係有可能 推

點都好，唔可以比班狗同鄉黑順利做佢想做嘅野

好大機會 冇謂作不必要犠牲 去第二度一樣可以記念

邊一集出

咪就係由佢哋自己食一日西北風

佢地都廢事做戲

我覺得係堆藍絲潛哂水
佢地見人就捉

話收到通知 有兩班人係度打鬥

不過聽日都會照來

鄧炳強﹕721下午已有暴徒打人，由外面入元朗噴滅火喉、滅火筒，亦有暴徒在車廂打人

我唔知佢果時咁講其實係咪真係預告緊佢想點做啦，如果真係要入去唔該小心

突發 自撚私留學生剪手帶 違反隔離令 開左ig page 幫手share

鄧小強要上演佢講嘅721劇本

係
pk會一早通知定班鄉黑

其他真心膠藍絲就做condom

唔好明知山有虎 偏向虎山行⋯ 唔係講玩

若果有呢場大龍鳳證實7.21 39分鐘係有心放水

咁大對比咪即係自己話畀人聽721 係警黑合作？

我覺得你天真過天真嬌

咁就由尻啲藍屍做condom 手足去第二度啦

講咗半年，每次都係發癲

咪傻啦 想做9手足就有

根本又是大龍鳳
要搞 可以去其他地方
手足 小心謹慎

絕對會

捧住紅旗反紅旗

印poster 跟身保安全

人地2軍聯軍在明

我地入元朗國在暗

咪就係做9手足再執行鄧pk個劇本

有人搞事，村民保護自己

警方盡力維持秩序

唔好傻啦 挽回聲譽？
等手足同藍絲打交
然後黑警到場全部塔曬手足返去毒打再提堂就差唔多
佢哋根本唔care聲譽

咪就係咁
你睇唔明個劇本？

可能搵班鄉黑傾好哂 拉完就後門放人

民意戰。721是他們急於洗白的東西。瓦解淺黃士氣同團結淺藍。

總之聽日班冚家剷一定會做野

手足拉一個都嫌多

同意 大家睇下tvb睇劇以咩做主題

ｐｉｎ

正解，無用都好佢都會做

正如林奠明知無用都會落區做show

9upper

聲譽，咁多個月唔挽，上星期仲拉埋元朗有得餃老闆
銳武到場，就一定有事發生，但我會估藍絲製造暴動畫面
一定同最近反恐有關，即管睇下

藍絲一早出左張POSTER話打曱甴, 然後元朗唔關站,
原因係:
1. 嚇和理非,唔敢出黎
2. 等勇武帶工具"覆桌" 原來係假既, 再大圍捕 & SS 一獲拉晒

第2點,第2點,第2點
好重要, 好重要, 好重要

今次一定大班記者在場
我唔係好信再有721發生, 上次都未搞掂, 又黎一次, 班Popo死緊

721靜坐, 請唔好帶任何文具,
101% 逐個Check 唔好比Popo有藉口入拉你

**建議只帶 背囊(放本書), 正常長遮/縮骨遮 (可能落雨),口罩,文宣,手機**

*****唔該廣傳比各位手足*****

同意

捉曬番去打黃

冇野既你聽日5分鐘黎到咪更加証明你721特登唔出黎

止血先。冇把握的仗唔好打。
除左啖氣，有咩用？
記念可以轉場。BE WATER

pin!!!

反正我聽日就會照出
E家佢係到試水溫 work既佢就每次都咁玩

反恐我覺得只係針對炸彈手足

今次空穴來風，我覺得pk一定有佢嘅計劃

早幾個月21號邊有銳武入元朗

唔能比佢地打輿論戰咁爽

如果佢地唔care就唔會係咁做公關洗白

一網打盡？

留意！

挽條撚咩 整張假poster 呃晒班勇武入去 大圍捕咋

唔會啦
聲譽？！佢地唔撚會care 啦

入乜元朗其實，聲東擊西先有用

再執行佢心目中721劇本

推

係，正如柒婆都會落區一樣

未必，係就唔會有4點記者會
pk就唔會去區議會

值得懷疑

次次都咁講
有邊次擊到？

手足喺屋企抖下 等警黑無得做show

佢哋已經唔再理民意，我覺得拉更多手足先係目的

聽日元朗黨鐵、鄉黑、狗合謀再恐襲，大家盡量去其他地方靜坐、行動

係首要目的，但對佢地嚟講洗白721一樣重要

鄉黑狗夾份打埋就有

根本就係假poster引未衰既勇武手足入去

點會挽回聲譽，只係又黎上演大圍捕。

之後硬推23條，所以一定要將恐懼再散佈

同意，全香港最惡就係佢地

７２１去其他站或其他地方靜坐，
就係唔去元朗站都係一個方法

冇撚錯

係大圍捕，再加洗白721

等勇武帶工具"覆桌" 原來係假既, 再大圍捕 & SS 一獲拉晒

今次一定大班記者在場
我唔係好信再有721發生, 上次都未搞掂, 又黎一次, 班Popo死緊

D狗一定會搞事 唔知用咩發動恐怖襲擊

你都叫港豬啦

呃到。

又真係呃到唔少真心膠
都唔知話佢哋天真定蠢好

On9，少數派理閪得你、聽日打撚到仆街再捉鳩曬手足完場就似

差點中伏

似係，因為佢地兜唔撚到，曱甴強直情兜都唔兜改歷史，換黎更撚多人反，咁唯有做返次show,又打飛機。
我想講你班賤種點做都改變唔到721警黑合作

叫手足避

油塘拉左14人

講真睇下聽日南邊圍有冇集結就知

咦 連燈仔個個都話唔會喎

睇嚟炳炳真係會咁做

真

都大圍捕

班仆街去區議會係挑機
唔係做PR嫁

佢地想做場大戲
起碼consolidate藍營既軍心
之後會同721混為一談
的人提721 就搵依件事呢講
配合kol100之類做下假新聞

Push

冇需要配合佢地

依家真係唔好出
人數唔夠 裝又唔夠人勁
出去一係比打 一係比拉
有咩意思

推文啦

唔好咁講 但我覺得要有勇有謀
得個勇字真係送頭
聽日似係班狗想試一試水溫 睇下拉左咁多 係咪仲有勇武未拉到 拎黎做評估加盡量跟未拉到既勇武

黑色變白色，藍變黄

Sor 慣左手勢

你都識講佢覺得嘛

去區議會因為佢自覺口才好咪去玩下，當PR囉

吓,唔care?
近排轉咗玩法,口頭上承認自己做得唔好,要你包容
但只係口頭上,以前係口頭上都無

看圖說話

仲可以剷多幾隊

Agger

所以聽日係吹雞幫黑警完謊

又唔係咁睇
佢地今次成功之後實將721混為一談
混洧視聽。正常人梗係唔信
但你諗下佢嘅target係咩人

係唔應該去元朗囉聽日，因為make唔到noise，而家隨時港共會整單大新聞cover咗721半年嘅紀念

係照打呀，但個劇本多咗洗白721

PK Tang = Police King

匹夫之勇真係未死過

我都大膽假設，旺角狗屋今日消毒，聽日未必會重狗，避免消毒唔乾淨令黑警大規模感染中国肺炎，所以大家千祈唔好趁機響旺角一帶做犯法行為呀

推！

根本唔使試水溫
而家基本每次都係大圍捕
無野就已經先下手為強 企係行人路過百人照圍
有咩野試

聽日有埋黃絲幫手做戲，點改歷史都得啦

我唔反對去元朗，最緊要人多
睇情況轉場

問題是聽日有咩戰鬥目標？

Exactly

但係唔撚想比佢哋攞彩

人多都冇用。

轉到咩⋯ 元朗站地形差到

be water

佢哋會出嚟攞彩

無存在既野挽回？

唔需要為打而打

班傻狗識既話721一早咁做就唔會搞到咁

推啊

係無的

近排既活動 都係某幾件事既"第幾個月"紀念
其實無任何既定目標可言

push

照常的利：
象徵意義
對方少量損失（輕傷）

照常的弊：
有生力量團滅
Cover 721事件
黑警洗白（無限資源／精力＋核彈＝文宣戰勝利）

我上堂教授教過只要不停放一堆大話出黎就可以完全耗盡Fact checker的精力，最後變左淨睇立場同邊個Sell得好。

試下隔左咁耐日子 運動靜左一排 究竟仲有冇勇武手足 有既話有幾多
你估人地真係唔會做數據分析、安排人手？
如果聽日得十個勇武既話 佢咪便衣狗仔隊盡力跟個十個手足 務求將最後既勇武手足拉埋囉
你知唔知幾多勇武神祕地被拉呀 人地一直密密跟緊拉緊 冇上報冇人知咋 真係當人地傻嫁咩

pk鄧上任後唔同左，識玩左

Pk本身就係721元兇 所以佢更加想補鑊

本身已經一點一點Lose緊血係咪要一次過再lose十點?
不過這樣又會失效率，佢地自己諗。

其實佢唔需要試
除非話佢地放軟手腳 或者由得鄉黑出黎挑機
跟住先圍捕

反而覺得下奏黃店派口罩開始已經會借的事開拖
好似上星期有得餃咁樣

正解，早排已經吹風話下午已經有暴徒入元朗破壞

斯摩哥爾摩症
做場大龍鳳起碼3成轉藍

犬隻會唔會介意民望班前線狗失控，根本好多時連指揮犬都吠唔住。佢地有機會諗咁做，但實際做落就會差勁遠（俾電視影到拍膊頭放人呀，暴力拘捕呀）

搞派口罩就唔似佢個劇本 我覺得夜晚似啲

只要消滅最有行動力的人就得

所以聽日淨係由黃店派下口罩算

推
成個講所有野講得好好

最後一句我覺得唔洗加密

MON POST狗自然有ACCOUNT

反面可能中年手足會冇

手足自行判斷,睇人數做人!!!

此post 已完

人命唔可以亂來

又唔係咁講
可以用今次混淆視聽

佢最緊要係比到畫面佢自己去spin
去穩定深藍至淺藍既觀感同支持
已經足夠
同埋得pk有soundbite

Tui

可能下奏已經會搵藍絲搞下事
反正搞亂黃店
藍絲又唔會拉

佢地唔係唔care,只不過係做得柒

２１號係香港既「警黑合作紀念日」

唔試可來有準確數據呀大哥？
你真係當黑警啲情報科流？
人地唔洗特登設局 我地馮21號入元朗 我阿媽都知啦
明顯就set好晒人手盡量跟同捉勇武 呢個模式已經持續左一排啦

但又改唔切日子 點算好

有人將個ｐｏｓｔ比左元朗哨台

好大機會 聽日真係去第度好過 推

根本一直都慢慢扣緊血 人地一直密密跟 密密上門拉人

PK 鄧坐正後, 成日都想洗底, 只係班ON9仔越洗越黑
手足們聽日真係要be water , 驚黑一定會再合作

我只係認為popo而家係你咩都唔做就照拉
佢一定有晒情報 從無低估過佢地
尤其上次旺角之後 一定大有準備

派無問題既
因為又係上個星期popo鳩拉店主 令到佢地今個星期幾十間一齊派
各黃店老細要小心的

出面係咁叫人去個班同叫人守poly個班有咩分別

如果啲狗扮手足然後開槍射鄉黑順手射無辜市民，鄉黑就射手腳市民就射心口頭，點拆

on9 挽咩回呀
黑警都唔9理形象架啦

佢有咁醒
721就做左啦

原來你都知自己9up

立法會

推下先

樓主有道理

因為唔係佢地去

佢哋柒咗 而唔係唔想

係呀 你講岩呀
勇武為首要目標
和理為其次
大圍捕係純粹搏睇下拉唔拉到勇武
唔係勇武但可能識勇武 咪拉番去打 交手機 再起勇武底
佢地已經唔會放過任何起到勇武底既機會

有好多野公海唔可以講太白

而家pk係鬥大聲鬥無賴之嘛
唔需要醒
反正永遠有舞台比佢鳩up
跟住配合cctvb, kol100, 周融fb之友大製文章就得

你覺得有冇人信 佢地唔會玩控制唔到既劇本
理想做法加歷史話比我地聽 只會係集會前晚即刻拉人見報

點死？問題在於佢哋唔好講做得過哂火都冇事，宜家321我認為直頭係想試吓可以過火到邊個地步；冇黑警肯首配合，鄉黑係唔會吹大雞，吹大雞係要錢架。

我們只能做到最好。

樓主個劇本未完：黑警再派大量臥底喺各大社交平台同埋討論區煽動手足入去送羊入虎口，有班人（譬如我）睇穿咗佢地嘅劇本，之後好多人鬧我係中計撚，同埋話前線決定，再鬧我係冷氣軍師

建議先派街坊哨兵留意情況，唔對路即轉位置，成功完成活動比犧牲手足換士氣更有意義

up

72183110111

對方玩到咁明顯，其實唔應該入元朗
真心轉場好過

1

2

手足小心 be water

黑警d血債累累

用成支漂白水都漂唔白架啦

佢地仲會唔會care 聲譽呀

樓主唸多左啦

我覺得佢地聽日會見人就仆

推 手足小心

agree 因為721係佢地永遠無法解釋嘅一件事情

難聽D講，佢地831都可以狡辯冇人證實到，但721連CCTV都比港台backup咗

敵進我退
敵駐我擾
敵疲我打
敵退我追

好明顯係陷阱

果d中立撚好易氹架

仲要啲人應該會更加相信721係因為其他地區有衝突，所以無警力

挽乜野回丫
打多獲就有份

咁仲出唔出？

唔好睇到班廢物黑警咁高智能，佢地只想打埋一份

如果班傻仔咁諗咁都真係幾on9一切已經太遲

又係呢啲不可取嘅輕敵言論 懇請各位認真看待啦好嗎？

推
肯撚定
大把淺黃淺藍仲係記住721
肯定想洗白

成日都走出黎洗地，佢地要做戲比大公文匯CCTVB維穩

如果黑警冇理大屠城既水準咁攻入南邊圍 都唔好同我講挽回顏面

Agger push
手足小心
保命要緊

記得有咩問題話自己初步陽性

721本身個劇本唔係咁嘅咩？
但最後變成點

pr show又好
真打都好
唯一拆解方法就係手足唔入元朗

手足切勿意氣用事

唔出奇
佢地想做場戲比班唔理政治既人睇
聽日目的可能會扮整頓元朗鄉黑為名 捉手足為實 前幾日藍絲個邊出咁多引戰文宣
手足聽日要小心

唔知點解硬係形住今晚元朗站附近會小爆
1.元朗站唔早閂
2.曱甴爆炸片
3.曱甴深圳灣演習
4.曱甴裝甲車

加上曱甴強成鳩日講恐怖組織行為
似乎只係差一下爆炸
唔排除呃兩三隻藍屍白痴被炸傷
仲可以「名正言順」聽何妖講進行廿三條立法工作
曱甴仲可以藉機玩新玩具
美歐各國亦因為支那肺炎暫顧不暇
支那亦話要趕走美媒

利申：純鳩up，但好多野都好巧合咁一次過出現，巧合到一啲唔覺得係巧合

黨鐵唔關站，已經覺得好伏
希望手足乖啦，唔好中圈套

樓主 你真係鳩咁撚醒
咁都俾你諗到
咁我地應該點怖署

(知己知彼)藍屍黑警支那有d野其實好值得我地學習

覺得聽日伏味重 黨鐵都唔封站

手足請多加小心

唔係為聲譽
佢係為引人出曬黎再警黑圍捕
總知聽日小心，最好轉場啦

死黑警嘅聲譽點撚樣都挽回唔到㗎啦
慳啲啦死黑警
香港人記一世呀！

3月22日彥霖6個月，尚十流水式悼念行動po ！！去既同我睇哂佢，唔去都推到去既睇到

無諗過香港連悼念都要流水式

救手足推到佢哋睇到

真定假

721 832 101 1111

個節目叫咩

傻啦我寧願信聽日又打你一鑊金都唔信佢地打算洗底

D字幕

721831

721 條橋佢有份度出黎架麻
無得認衰架

當日721 我都以為個劇本係咁 但我估唔到當日最後係咁 睇電影嘅話 意想不到係好正 但現實就唔好口廿

係既又唔區
佢地識做公關既721果下就拉撚曬班仆街啦
再推幾件前線低級黑警做替死鬼
即刻少一半人出黎

推
聽日無論喺邊度都要小心

721之前都放過風
不過最後一刻先知係元朗
總之所有人注意安全

亦係無肺大爆發的契機。

明明100%陷阱
成果係乜野，幫d人回憶下係721 7個月？
肺炎期間人流大減，附近居民明知聽日有片開又唔會出街
我唔係元朗人，唔敢講話一定係送頭，但風險你自己諗啦

抗爭者呢邊多咗個犀利過狗隻任何武器億倍的武器-中國病毒。

你嘅意思係聽日有好多歐返香港本應強制隔離嘅留學生要入元朗？？？？？？？？？唔係話？邊到收到風？？？？？？？？？？？？？

有人改作手歌為義士手足打打氣加加油,希望你地睇到

送給義士手足的一首改歌

挽回？
比佢聽日1秒到現場好未？
就挽回到721 39分鐘冇出現？
挽回到 唔理2萬個報警求助電話？
班狗係咩人，已經入哂腦
香港人 甚至外國有睇新聞既人
點會挽回到聲譽
如果支那人&藍絲自High都計既話，又真係挽回到既

肯定唔會
佢做場戲比你睇又有咩用？
之前不理後果都照打
打完又無號碼又投訴唔到
聽日打死一两件都無人告無人知
so what

點解呢啲有用po冇人推

仲有聲譽？唔好玩啦 係有人性既都唔會撐警 係班奶共加小粉紅先撐警

有好過冇咁囉

又係元朗，
難怪元朗樓價舖租跌到仆街，
平時好人好者都唔會入元朗

聽日成個元朗都係便衣狗
街又有 鋪頭又有 車站都會有
再混一堆鄉黑喺入面
必定四面受敵

唔撚入元朗囉

唔care就唔使上聯合國9up啦

唔洗睇唔睇人數做人嘅問題 而係人地set好曬就算有幾多人都唔應該入去

支持手足be water老閪都唔割

天真過天真嬌.

請君入甕

唔好去啦！

同意唔好再送頭啦
呢啲活動咁多狗

不嬲都係，係潛伏喺連登嘅泛民網軍不斷叫人出去送死，製造血腥場面，幫自己助選，叫人投票止警暴咁囉

查清楚721已經得，洗乜做大戲

我估
以班黑警嘅氣艷
應該係連公關show 到廢事做

唔好FF太多

pish

無論有無大龍鳳，黑警一定會針住手足，一定會全力打壓甚至襯機拉已target嘅人
所以點都要小心，自己計好風險先入，有風險嘅就唔好太執著，無風險嘅入去預係當行街

總之小心為上

會有卧底起鬨

再由黑警捉人打人

同問
發覺點扮都冇人理冇人信之後
班黨狗已經放棄公關戰啦

721比人咬住咁耐唔放
功效又無
唔會咁蠢再做多次

水班鄉黑出嚟送頭
比黑警攞光環
咁樣仲似啲

哨頻話照去遊行

仲期望？算罷啦

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

流浮山刀手？

721 831

挽咩回，佢地覺得根本無做錯過

香港咁大，唔一定要去元朗

黑警死全家